好老實，curry 一定係nba 歷史第一人

收皮啦，玩具狗幾時躝返去黑洞呀。curry 就去重慶大廈啦